嘩 大圍順到咁

大家返工無難道啦

唔好
a4紙 塞鐵

始終停課少咗一大班學生

點解重要停留晚上街頭抗爭

唔好齋遊！少人唔好格硬阻門！做嘔吐師！！

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點